平平地既身體檢查大約幾錢次

成世人應該無認真咁做過一次身體檢查
身上係咩野血型都係靠屋企人先知
打過咩野疫苗都唔知
有無咩野肝炎都唔知
年紀開始大開始有D病症出現,
想平平地做一次身體檢查有咩野推介

+1留名
想做

巴打幾歲我32
有無試過去YAHOO團購果D幾百蚊就可以驗晒好多野果種身體檢查

2尾絲
Errr唔清楚

身體健康呀大家,我覺得近年來虧左

唔明,有無咩野團購身體檢查推薦

小學之後未做過

留名

兩三千走唔甩啦

2000-25xx 左右已經有d包照埋超聲波嘅plan。

幾百蚊果d只係做驗血大小便果d，
我就覺得值得俾多d照埋超聲波。

有無平平地果D呀

咁你去化驗所驗血求下安心

講下流程之類,我想驗埋屎同尿睇下有無生蟲之類

尿點會有蟲
屎肉眼應該睇得出

平平地驗完冇用

千幾都有啦

呢d唔平得

比個樽你 放d屎尿入去囉

尿好似有得驗脂肪之類
驗屎係想知有無生蟲

可唔可以講下點解

驗尿驗血只係睇到好少

講下經過同流程,我睇私家果D要幾千

私家醫生果D套餐?

脂肪好似係抽血驗

1000以下驗唔到有冇cancer個類，分分鐘連你普通身體狀況都唔得

留名想做

我睇過下好似平平地千零蚊已經有

身體檢查就唔好懢啦ching

咪上去化驗所 訓低 查d野去你個肚 超聲波

照完收工囉

成萬都有啦睇你想驗咩 照胃都4千幾

我知價格有高有低
但你係邊度睇到然而去買入呢種服務?
枇3做個2千蚊或以下既普通檢就算
睇下打過咩野疫苗同有無生蟲 肝炎之類
癌症之類普通檢睇唔睇到

江湖傳聞
做完身體檢查後發現有問題
死得好快

睇到指數 唔肯定你有冇癌
網上打身體檢查都大把廣告

唔做死左都唔知咩事呀麻

有時都真係怕呢D,諱疾忌醫
不過想知道有咩野針未打過,細個果陣無去打針

驗到cancer?

你啱
後生就唔怕做
年紀大個啲就唔好搞咁多嘢

有時心絞痛，想驗個心
另外想驗血脂
5年前三酸甘油脂已經過高，想知而家有無更差

問下保險佬，有啲有得平，幾百都有

之前係一間專做body check 既做，公司有得claim, 成個package 二千內
都係d 好basic 既檢查
check d 基本野
如果你想再深入d 可能去醫院做
但價錢貴d

依d 一分錢一分貨
貴d 驗既多d
平d 驗既少d

真係睇你所需

買張單先做

上網search下
有好多都有特定信用卡優惠
但最平都要千幾二千

認真
你成世人未check過
你不如比多d錢去醫院全身check
皮幾走唔甩
最好照埋胃鏡腸鏡 不過就再貴d

有冇人近期做過平平地既身體檢查?
以前係YAHOO團購見過,而家好似無左

500到5000都有 其實都係睇包咩
通常體檢中心平過私家醫院啲plan
我自己第一次做想詳細啲就做左4000左右
以後應該會指定部位去做 預每次一千

消委員之前有講過好多項目其實係垃圾
或者將一樣分拆幾樣令到睇落包好多野
所以預算少最好指定部位去check 高危/自己本身有問題果啲

拿打素個啲身體檢查得唔得？之前父母試過，有照肺、驗血個啲，仲會同你講埋份報告咁。 但就真係唔知算唔算好，兩個人記得好似4千幾

超聲波係check咩

最尾係咪happy ending

女仔可以去家計會個d, 因為女通常都係check婦科病

預2000左右啦

婚前果D係檢D咩野,係唔係響私家醫生度驗?

我都係2尾絲
連一次婦科檢查都冇做過
明明有性經驗就應該做pap test....

上年check ~$1800

Source here

去家計會

上腹 eg 膽/肝/腎/胰/脾
盤腔 eg 前列腺/膀胱

之前帶兩老去毅力檢查 最基本個plan around 1500蚊，唔照由自可，一照就check到有3個瘤，好彩係良性。不過之後再洗多左幾千蚊搵正宗既照x ray驗清楚

crazy....
後生仔驗下肝腎功能血脂血糖就得啦
血型check黎都冇咩意思
政府唔會信你出面嗰個report

所以一般$1000就OK了

買左保險未？驗左有事就買唔到

邊度有得做

無

其實咁撚簡單單去家庭醫生診所做個抽血驗尿
千五蚊左右，已經驗到身體好多野
你覺得點樣虧左，可以轉介你去化驗所
做一個超聲波/心電圖/照左照右

利申，公司醫療咭包好多嘢，成日話自己唔舒服
做過好多檢查

絲去家計會啦 唔記得未過27定幾多歲會平d

甲狀 前到 肝 好多都得

買左保險先放一年先去CHECK

上Esd life到揾下比較下啲plan
不過平極都應該要二千

講下流程經過未試過

我想話簡簡單單
語音輸入變咗咁撚簡單
Sor

呢啲咁基本嘅嘢求其是但一個樓下私家醫生都有得幫你check
去馬拉嗰啲真係發神經

做左三十年人, 駛一萬幾千做BODY CHECK都唔肯
點幫你 咁你繼續用幾百蚊驗屎驗尿算

自己入去睇吓

照胃同腸係好辛苦

乜都驗下嘅身體檢查真係無乜點平法
起碼幾千㗎喎

對上一次做大檢
係2016年尾跟公司去泰國做
全驗 都係2-3千港紙 (公司俾錢)
成個過程 你預一個朝頭早啦

醫院好新淨 設施又新
真係抵架

其實去買個顯微鏡或放大鏡
自己驗都得啦

我又係 開始覺得要驗下

3千

驚驗咗有事

20中，我係男都覺得要驗下
但而家肺炎

起碼500-1000先叫基本啦

女性健康檢查
包括詢問病歷、體格檢查（量度血壓、脈搏、體重、身高；檢查甲狀腺、腹部、乳房、盆腔和聽診心肺）、尿液化驗（尿糖、尿蛋白）、子宮頸細胞檢驗（如適用）及指導「自我乳房檢查」方法 $540 (包括子宮頸細胞檢驗)

姐係其實只係比$540做子宮頸細胞檢驗 算抵?

老老豆豆，做body check呢家嘢幾煩，貴唔代表一定好同有用，因為貴果啲係包含左好多唔同檢驗...比如啲癌症指標...但問題係有冇需要?
如果師兄家族史有癌症/遺傳病，咁就值得做果幾種既病，否則就無謂哂錢做貴plan, 做普普通通一千以內就算。
題外話，有冇諗住買保險，有諗住買既就買左先做...因為當你一check到有奇怪，就唔會受保

lm

冇冇打針架

想驗咩先，做埋全身x光，MRI,CT個d？
定係驗血驗樣本？
我屋企人係私家做全身檢查四萬包哂

美邦皇牌全面身體檢查產品: Mobile_2011TYS
94項目
美邦醫學體檢中心
HK$2,760.0 二人計劃 $2,690

驗呢個算唔算已經好OK

有錢緊係去診所做full check 我以前去過家計會睇，佢最衰係做完就走，報告出左無事唔會搵你

買保險會送,大檢6~8千,如果做埋腸鏡個D就幾皮啦.

普通有無肝炎 打過咩野疫苗、有無生蟲、有無明顯既癌之類

好似幾抵
上個月做埋body check, 有哂上面個d, 加心電圖, 驗血, 做左$1800

同政府門診一樣,照完x光醫生覺得冇事就唔搵你
不過係咪應該覺得有唔妥先check會好d呢?

你1800都ok呀!
有冇link望望?

屌你陳雲講既野你都信
又唔見你講檢查完有癌症 之後成功痊癒啲人

如果咁耐都冇做過，去一次私家醫院做。有平有貴，我估佢一般3k-4k留下普通野都做到。再仔細D 某D部份就再加錢。
如果係女士就更加要去body check 下。

留名
今年20

之前屋企人帶我去間好大的醫務所驗全身都係千幾，好似叫Medi fast

去台灣旅行順便驗埋啦
台灣驗超平，以下係台幣

簡易型$100 港幣，經濟型$250

呢個真係OK啵,台灣我每年都去一次

1300-2500不等

佢個婚前檢查係香港幾錢到?
因為我都係想驗果D野,有無加埋驗肚仔有無生蟲

肝炎同癌都可以驗血都可以睇到既，驗血可以睇癌症指數姐愈高愈大機會有癌但都只係睇個大慨。如果真係想安心就做埋MRI
btw想知自己打過咩疫苗，唔係有張針卡記錄哂

我係揀左Recommend for female age below 40 最普通standard個隻

做完醫生話冇咩野, 幾健康, 下年再做多次pap, 如果都係冇事就可以隔年做一次

摸你jer仔有冇扯旗？

唔好去卓健 醫生唔專業

自己是旦去檢 = on9
檢完比個報告你都唔識睇

一般驗身最好係搵相熟家庭醫生問驗咩項目先好 醫生一般會按你既性別 年齡 家族病歷 你既病歷 職業等建議你驗咩 驗完一般同你睇埋同講解報告 缺點係貴d (發夢有d同你熟既家庭醫生可以話懷疑你有咩病 幫你寫紙去驗 咁公司/個人保險可以claim到(一切按保單內容為準) )

掉左針卡試過唔去打針,所以都唔知打過咩野

試過用醫保講到好嚴重
但個排我真係日日頭暈

咁樣樣都幫我驗下
全claim
一蚊都唔使比

驗精會有阿嬸幫你打飛機

認真D啦

做body check關政府咩事？

呢啲好似都係抽血檢查嚟
咪同yahoo esdlife嗰啲一樣

驗血型唔係為咗輸血咩
為左得個知字有乜用

又要全面又要平係咁架啦 你係香港搵家庭醫生你覺得check得幾多樣？一張mri都6千幾 到時覺得貴又唔捨得比 咪又係乜都check唔到 同埋去得果邊驗 你咪係果邊搵個識睇既醫生睇囉 到check到有野 先再番香港搵家庭醫生詳細睇 慢慢claim乜claim物啦

寧願咁樣

快啲check下好喎心絞痛好似好大鑊咁

巴打
先講準確程度 醫生安排你check一定準過你自己自選去check 醫生幫你刪除唔需要驗既項目 實際係節省左金錢

第二 mri係貴係一個事實 醫生安排同自己出去做都係貴 但醫生會幫你睇有無需要,睇報告同分析 而你自己唔會同唔識 照完唔識睇報告=倒錢落海 以mri為例 照全身同部分位置已經差幾千蚊 要唔要落顯影劑又要比錢 你有無足夠knowledge去決定?

anyway, 連登仔百毒不侵 單手游出公海 去正常唔需要驗 多謝!

卓健好似有個1500套餐
btw卓健係咪藍黑店

可以驗下有冇精蟲

仲以為你話血脂果d
輸血前唔會幫你驗埋？

3萬幾 去私院做 claim保險

1000蚊果d pan 係唔係任何一間私家都做到

先唔講黃藍，呢間廢到喊

我直接去婦科做婦科檢查
埋單千3左右

邊有可能幾百蚊
咁多野幫你搞
賺得你些小錢

有

p.s. 男醫生嚟

慘
第一次比阻生人摸jerjer
仲要係男人

有咩所謂

如果係香港check到有咩事，你就再買唔到平既保險/買唔到保險，所以d人先會去泰國，馬拉等地方做body check

市價啦

2000$內都得啦

未試過 你去邊度做檢查

驗血型要另外俾錢

子宮頸病變唔check就唔知。
如果真係因為咁而出血多數都已經有細胞變異，癌前病變。
如果個個都出事先驗，就會死多好多人

比過四五千蚊驗血驗尿

卓健，不過係公司plan, 你公司冇？一係你問下同事

無 ,我都想方便d ...果陣你點選咩野pan

想問要等幾日先有結果?

一至兩日

之前好過港安醫院做好似成皮野

Push

我都想做，想平

驗屎驗埋有無隱血

係 之前試過有黑屎

疫苗紀錄你自己睇針卡啦
痴線body check 點驗到你打過咩針
定你想驗乙肝抗體

唔見左針卡點知呀

一般香港出世要打嘅針都打整齊哂啦